認真一問，餐桌禮儀問題

點解同台食野 要你夾比我 我夾比你 呢樣野？
大家有手有腳想食乜咪自己夾 又唔係殘廢

弱智行為 打亂人進食節奏程序

係啵 屌 想食飯 你無啦啦夾舊骨黎 阻鳩住晒個碗 又無肉 咩料

你揸得筷子啫係中式
中国係冇餐桌禮儀呢樣野
頂多都係唔好邊食邊講

女神夾俾我 我夾俾女神
我同女神間接kiss緊